疤迷瞓覺未？

後場係咁比人中出

訓唔著

拜迷都瞓啦

球員都訓得啦

由電腦控制啦 夜啦 大家早d訓

中立都瞓啦

會訓得著咩？